★點睇呢位居士預測？農曆三月會有大股災？

21號籤其實是一支中下籤，籤文指政府不尊重民意、違背市民的期望，將所有好的東西都給予內地，令市民生活百上加斤；他預言農曆七月或因此而有大型示威，規模會是2014年「雨傘運動」的一半。同時，他又指這些大型示威更會導致律政司司長鄭若驊落台；而香港的股市亦會在農曆三月大跌，樓價繼續飆升。

戇鳩

1478 175 drop to zero不是夢

post錯台

即係4月16日-5月14日

我只信大師

港股雞年收爐日勁升，初五紅盤做好機會大？沈大師同你預測！

同我知道的一樣！三月前有大事發生令股災出現

apple執笠？

Why u always 9up

not me

轉貼only

老貓點睇我返大陸過年 準備申請成條村既人落黎香港

會唔會反彈先？

講得咁大聲
即係冇事

蓋清這一家

老貓 = 9upper

香港係我地新移民玩晒

個女仔叫咩名

打北韓呀頂你

咁快咩
金仔唔似會出手喎

南支那海紛爭都有機嘅